幾時有臨政架空政權？

快d 得唔得

推